VAR補多成2分鐘

好撚煩

場波好西

紅牌事件但罰黃牌

係咪都睇VAR

有var同門線技術公平好多
輸波無得瀬球証

打助理件事，之後唔知會唔會法律追究

咁就唔撚洗VAR啦

球證可唔可以學nfl咁睇片都唔該話我知under review d咩
而家好似全世界on99咁望住個球證做野咁

罰咩牌係球證話事
但個review係red card review

var先係公平

集體打鬥 打到出場

要學NBA D鳩野
你叫D足波撚情何以堪

左下角有出RED CARD REVIEW

係咪賴係高科技
根本係睇電視重播既

到球證走去睇片先話red card review咋

明明旁述都有講 唔知佢點睇波

但即場搞係有啲阻時間

球證袋住iphone睇咪唔使周圍走

打交

同一次review嚟
只係球證認為遲啲先睇

而家係所有事件都會var?

現場睇波有旁述